召喚麵神！

麵神上個post話自己all in 左牛
琴日即大插一千點
之後冇再見過佢出post

麵神你係邊好擔心你？
冇得睇你post我冇哂方向

今日點睇個市？ 出番黎未